去台灣食玩幾日 花費大概幾多？

食玩都係約略見到好食好玩就用下
住盡量都以平為主
住過一次民宿
環境唔差 廁所位都夠大 重點又係平

有冇ching知道去台灣要點約平靚正嘅民宿
加上機票來回同食玩 合計要幾多budget

lm

you are ching？

打算幾時出發？
幾多日？
玩幾多個地方？（台北市？台中？etc?）
想住市中心？定市郊

一星期左右
出發日子未定
應該都係住市郊 想去嘉義嗰啲地方
搭車出市區係咪要好耐 係可能就盡量留係市區外行下

得閒可以睇住啲機票，幾間airline 都成日有discount/promotion
交通方面你預咗會煩少少啦
去嘉義嗰面就可以順便上阿里山，有阿里山森林鐵路去

ching 如果照咁計預番6,7000港紙夠唔夠我搭來回機+係個邊生存1星期

如果撞正promotion嘅話，或者搵到啱心水嘅套票
咁機票同酒店就可以平啲
如果你係一個人的話，6000-7000應該夠
不過最終都要視乎你行程點樣plan，始終去邊度， 玩啲乜食啲乜嘅洗費都唔一樣。